# マストバイユニバーサルフロント画面コーディング：2022年08月

##
■DEV JCW
- https://dev.j-creativeworks.net/mustbuy_umj_front/
- must / buy

■Git
- https://bitbucket.org/jcwsystem/umj-mustbuy-coding/src/master/

■local
- C:\Users\t.kunishima\Desktop\HOMEWORKS\m_マストバイ開発\ユニバーサル_フォームシステム

### 仕様
- フロント画面コーディング
  - イベント概要ページ
  - シリアル入力ページ
  - イベント開始前ページ
  - イベント終了後ページ
  - 入力ページ
  - 入力確認ページ
  - 応募完了ページ
  - 視聴ページ


### 作業環境
- 静的コーディングのため、gulp,sassで対応

### 参考に出来そうなもの
- ライトモード、ダークモードを実装。bodyにdata属性を付けて切り替え
  - 今回は静的実装だったので、jsで動的に実装できるようにしたい。

### 振り返り
- ページリストを使い、表示パターン別に案内した。ページリストは使い勝手が良いので他案件でも使用したい。
- sassでスタイル調整したが、コンポーネント管理がうまくできておらず、他人に任せるときに説明しないと理解できないものになってしまった。
- ejsを使いページを量産。量産するにはejsは使い勝手が良いと思うが、他人が見るとわけがわからないので、もっとわかりやすいものにしたい。
------

